5-27最後召集區

開佢老母花
煲佢老母底

投好票就唔洗咁散

Push

R幫手推

多謝但推唔到 唔想手足咁散

請大家放棄527包圍立法會

呢個post咁多正皮 你點睇

個人認為plan b黎明有得諗
前題要做到1111咁人多
人少就送頭

咁就跟你多謝手足

有個問題就係而家比之前難吹雞